【熱話】返工用4S 俾同事笑我窮

近日討論區熱論緊一件辦公室「慘事」，就係有打工仔第一日返工，仲要返人生第一份工，就俾同事笑佢窮。
據佢所講，原本一朝早見到班同事都有講有笑，同事之中仲有靚女，原以為工作氣氛應該幾開心輕鬆，點知一到食飯時間出事，因為突然有位男同事第一句就問佢：「你係咪好窮㗎？」殺佢一個措手不及。之後呢位男同事仲拎起手上部Iphone8再加多句：「見你仲用緊4S，X都就出啦喎，冇錢買呀？」
一講起4S，成班同事就望過來，為咗死撐，佢唯有同同事講自己已經買咗iphone 8plus。辜勿論呢位網民講的是真事定係老吹，但辦公室真係有狗眼看人低的人，而以下列出的情景，真係發生過……

1.男同事日日穿同一對鞋，俾人問係咪冇錢買鞋。
2.同事日日lunch堅持要去食$30兩餸飯包嘢飲，成為同事茶餘飯後話題。
3.中年女同事用不知名牌子的翻版longxxxxp手袋，俾其他女同事歧視。

所以話，辦公室最難頂好多時都未必係老細，而係朝夕相對的同事。

有d好鐘意窺探人地私生活嘅同事仲煩

我都係，返工成日比同事講點解仲用緊，問我幾時轉機
咁未壞唔想換

屌你老母
返工供樓已經夠大壓力
仲要聽埋班仆街閒言閒語

一日仲用到一日都唔換
成班冇腦消費狂
製造大量電子垃圾
最新電話又點
一早已經冇新突破
仲要盲目咁追

我用SONY 啲同事連笑都廢事笑

晴

就係你依啲人
搞到咁多人要專登買衫返工
依家返工冇買衫津貼o架

有咩問題

大家同一份工 咪一樣咁窮

波台狗係咪都鐘意睇埋d垃圾post跟住再re-post

仲有公司俾電話同事用係用nokia 機。你會唔會笑9間公司cheap

黑色皮鞋日日都同一對有咩問題
認真邊有咁多人會留意

一樣款買幾件唔得咩

李嘉誠用D野仲耐啦

俾我一定話：係呀真係好窮
駛鬼理佢點睇
我窮我既事，家陣影響你咩
加上 用仲用得既野根本就唔關有冇錢事
連呢樣野都唔明既人 同佢解釋都廢事